正視聽！李文亮係護旗手，支持香港警察，鬧香港示威者係暴徒，而且根本冇向外爆料武漢肺炎！（內有證據）

2019年12月30日下午，李文亮看到一份顯示檢出SARS冠狀病毒高置信度陽性指標的病人的檢測報告，於是下午17時43分他在同學群中發佈了一條關於華南海鮮市場疫情的信息「華南水果海鮮市場確診了7例SARS」。隨後發了一張檢測報告，一張患者肺部CT圖，18時42分他又補充說：「最新消息是冠狀病毒感染確定了，正在進行病毒分型」；最後解釋了一下什麼是冠狀病毒。(from wiki)

簡單啲講就係明知發生咁大件事，但只係圍內自私靜雞雞同人講大家要小心，點知俾人拉左，最後連自己都中左招死左的故事，根本就係冇勇氣的行為，更談不上為公義！

推

2包

不管他個人如何，是否真高尚，我們應該利用這一點來點燃大陸人的怒火，只有推翻中共暴政，香港才有長久的安寧。
否則，林鄭下台，還有林鄭2.0，3.0，無窮無盡

too simple, sometimes naive

劉曉波都點唔著啦

你咁講咪幫左中共
你梗係應該以令大陸人不滿為首要目標啦

大中華膠情何以堪

如果你乜乜乜，大陸就最開心理論

借力打力 無需特別吹奏仇恨

是但啦

狗都死咗

成班友講到咩聯支抗共咁撚巴閉
原來都係做下文宣